傷右眼女 我有個親戚話，無可能告得入刑事? 只可告民事

傷右眼女 我有個親戚話，無可能告得入刑事? 只可告民事

因為刑事，係要100%證明，果個差佬係有心射個女仔個頭
又可以話個女仔係有份非法集結、甚至暴動
重之就可以用各種理由去合法化個開槍行為，所以刑事無可能告得入

有冇法律JJ出黎講下，係唔係真?

所以直接解散警隊la

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔係好識法律
不過刑事唔要係由警方提出
即係等於警方去告人咩？
所以得民事可能係真

補充 source:wiki

法律上並沒有規定刑事檢控權只落在政府部門身上，亦即公眾或個人在原則上也有權作出私人刑事檢控。而事實上，《裁判官條例》第14條的條款，是用作指示律政司司長如何介入私人檢控當中，更能清楚地反映了私人刑事檢控在法律理論上的可能性。可是現實上，由於檢控過程和司法過程中所涉及的高昂成本，和缺乏政府部門所擁有的調查案件的人力、資源和特權，再加上律政司所擁有介入和取代私人刑事檢控權，以及由無罪推定原則所延伸出來對證據均達到無合理疑點準則的要求，所以實際上，私人刑事檢控幾乎並不存在。

請問你親戚係法律人士？
定係佢「食鹽多過你食米」？

就可以用各種理由去合法化個開槍行為

但就算個女仔係連環殺人犯
都唔係可以對佢做乜都得吓嘩

我就唔識法律
但我有common sense

時事台沒有位 不推文回覆

刑事係要排除合理懷疑的證明先會入
民事係好似個天平咁 邊邊證據多D有力D就邊個勝